啊SIR！想和勇割蓆好簡單！燒狗總，燒禮賓府就得！

你班mon po狗，五毛唔好以為扮示威者爆黨鐵就會割蓆！好撚難啊！
想和勇割蓆就爆狗總，燒禮賓府！
快啲燒！你肯燒 我就割！

利申 和理非，一燒就割

lm睇示威者燒禮賓府新聞

推！ 不割！

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

死黑警
你夠膽就殺自己老婆仔女
再話係示威者做既

我睇你都唔會
不過中共要平息民憤既時候
就好撚難講啦